有無可能眾籌買地起樓?

忽發奇想，如果有得眾籌買電子野，咁眾籌買地起樓有無可能?

當有1萬個人夾，每人10萬，
已經有1 000 000 000
自己層樓自己起，有無得諗?

諾貝爾起樓奬

既然地產奸商同政府都靠唔過，靠自己係咪一條出路?

每次見到d劏房，籠屋新聞就火滾

層經攪過，招集所有識起樓嘅人，本來係起完自住，但太好賺結果做埋發展商

連登搞多次，簽埋協議唔比轉手?

有興趣

正式召集所以以自住為眾籌目的既人!

最後結果只會係個發展商唔同左
咁不如，我直接買地產股好過

得十億，一幢樓都買到既，但一百人分一個單位囉

但係佢又話要簽張唔可以轉讓嘅協議，咁即係邊個住？

只限自住

結果係你自己層樓完全係成本價，無奸商從中獲利

10億買地加起1萬個個單位，應該綽綽有餘?